關於聽日遊行有多件事提醒大家

聽日有咩事記得要影相, 機不離手, 如果係做攝影師巴打, 更希望聽日你地出黎
因為聽日局勢好可能會混亂失控, 發生咩事都好, 邊個出手先 邊個挑釁先 黑警偷偷趁亂打人 就算係有巴打比人屈出手 乜事都好, 都有相為証 樣貌影底晒無所循形。 遊行當日盛大場面更加可以send比外媒 比佢地睇到盛大場面 真實人數, 黑警要報細數都無人信大家加油